【航界一手】香港空域暫時關閉直至另行通知

重開

機場速撤

一早起左飛 飛緊去香港方向既 都冇辦法即刻降落
但最後可能會divert去附近嘅機場
d cockpit會聯絡附近機場
睇下邊度有位比佢地降落

國泰城announce所有員工放工
EVEN打八號風球都唔會咁樣
係超級不尋常

走呀！

今日所有航班已取消!取消！取消！取消！取消！
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

送中

港鐵已派吉既機鐵 入機場接人 一手料

push

驚到咁

請自行評估形勢
多人留，少人走

撒呀

無所謂，你哋留就自己小心啲

但我唔明已經無旅客落嚟，政府又例牌當睇唔到
咁究竟係啲文宣係緊俾邊個睇

走丫
狗狗 準備清場

(轉)
已fact checked
AA sent message to all airline management.
今天餘下所有航班取消
已從外站起飛嘅航班有機會未能於香港國際機場降落
而未起飛嘅亦唔會俾clearance走
#機場Jardine員工一手料

老細話Departure 已經封哂，所有人不得進入，有防暴警察入緊黎，老細叫我地走先
6pm清場

大圍捕

721 811
Now新聞
【最新】機管局：除已完成登機程序的離港航班及正前往香港的抵港航班外，其餘今日所有航班已全部取消

佢哋應該打算大約六點開波

走閪咩 出面班傻鳩仲叫人唔好走 唔撚聽送頭又叫春

千奇唔好走呀

今日目標完成，聽日再黎，要佢日日停飛！！

商家就會屌警察老母！！

飛機係和理非主場，日日佔！！

pushhhh

推

on99我都無去我喺屋企睇緊電視

我話政府驚到咁

無航班, 無旅客, 無必要留
只會送頭

唔好走呀 一齊留低送頭啦

又嬲sorry囉
但身邊真係有好多人唔肯走

佢地咁大個人識自己決定啦
為自己負責
關我地咩事

Push

國泰所有員工都走緊

置頂

唔好咁夜走
機都取消晒
早D去食晚飯好過啦

重點重點！聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

有班鬼狂叫人留

明顯又有大戲上

推 快走

走呀仆街

出到去都係孤島

開始atc hold緊

想知停飛係離港定抵港？
人在高雄 呢邊機場話未收到消息
朋友打去問國泰都話未firm

無旅客即係無得宣傳啦
無得宣傳咪走囉

儘快離開

有幾次都係早放工啦
包括八號風
的確入左去機場/ 去緊機場嘅人
走！

721 811

Pushhh

唔知需唔需要備降

抵港會限制，離港會疏散埋現有航班先

tg就唔會放架啦…
不過要圍捕 告非法集結就真係無可避免…

大家睇下幾時走啦…

閃喇

唔好送頭呀,一到6點乜都斷係真係走唔到...快d通知入左去既fd

推721 811

T1 Arrival & Midfield有商鋪開始落閘

同意

要用盡一切方法離開機場

香港機場係孤島

只要去東涌條路被封 就GG

要繼續癱瘓
但今日目標達成 一定要散左先 聽日繼續

只要唔留係機場室內,都有機會離開,留係入面真係走唔到
斷網斷電真係咩都睇唔到架

人太多
要而家就立即走

記招已默認會在機場作驅散行動，
至於是否用武力，要看示威者是否暴力。

咁姐係等佢6點出memo 先知
唔該哂

大家萬事小心
唔對路好撤

1700 警方記招問答環節
#機場
Q: 可否承諾機場不衝擊就不放催淚彈？
A: 江SIR：只要機場和平，我地幾時有干擾？如果暴力升級會有相應既介入。

最後離境航班為下午6點 其他全部取消

目標已達成

戆居，我去機場 鳩嗚 食麥當勞 耍太極 歏冷氣，合情合理合法，咬我吖笨！😠

仲有機走緊，亦未見divert

今時今日仲信狗。班狗已經冇王法

超級一號貨站都開始叫人散

巴打自己見勢色唔對都快啲走 經過琴日血的教訓都唔聽既人真係算鳩數

走呀

6點後離港全cancel

架mu595搞乜，go around然後調頭？？？

推呀

閃呀立即

走左先了

真 佢求其搵隻狗係手足隔離行過 手足屌一兩句之後都可以話有暴力啦

一個都不能少呀！！！
理解前線班人的心情
但係再留真係送頭架ja

國泰城都要早放工？

cx527落緊高雄

停晒機就好走

轉載:

都無旅客就快d走啦

走走走

[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!

Copy and paste 啫, 又有幾難?

佢向前行你唔退已經係衝擊緊佢

今時今日仲咁天真

你話無停飛叫散水, 咁可能有鬼,
但係無左旅客做人質, 係機場班人就真係會有危險
停飛係真既, 今日6點後無飛機都係真既
咁就達成左起初目標
散

巴絲咪再入去喇
巴士機鐵都冇
10號風球都唔會落閘既機場今日都要跪底
孤島嚟cut埋網絡真係溶咗你都冇人知
忍住今日留力再戰喇

［非常重要］立即離開機場 6點後會大屠殺

不要送頭！

但國泰叫機場班地勤ot wor

唔該搞清楚咩叫airside

走啦

連空域都關閉埋
即係連個機場控制塔都唔做嘢

佢真係當有恐怖分子處理喎

機場話左會清場， 員工要速離

仲做緊嘢，大把機係出面hold緊

一手料 機場維修區人員已經走哂

朋友係入面做

不如你解釋返？
我代我中同post

機場係安全前提係有旅客會落機，而家冇啦，仲留守做乜鳩，搵人答我

有無source?

走啦 聽日再黎
Be water

今日目標已達到

Be water勿送頭！

你想知空域有冇閂到，打開個flightradar24就知，但理解佢個airside 係講機場禁區，機場有分groud side 同 airside

睇live散緊, 不過有好多仲喺度磨

走呀
都停撚晒運作
咪聽日再黎過
留係度守個無人機場把撚咩
唔好信啲咩收工入黎

次次入黑被人打到仆街
人地又收晒爐 又無影響

不分化 不割蓆

721 811

走呀！

目標完成
聽日繼續

一睇d用字語氣就知係fb d低級反串3毛

同埋句英文寫 except to the air

講到明都唔走仲可以想點
唔走就唔該英勇啲

不宜久留, 撤!!

去留自己決定啦

撤!!

叫人唔好走果d一定係扮示威者

趁仍有遊客，一齊走安全！

去深圳?

發覺問題已經唔係走唔走，係走唔切
5點到而家係架車度都未走到，機場仲有成班人塞緊
點算

m 記都關左啦 是米on9

大家留底，假設警方唔清場
但係機場無鋪頭無補給
晏啲停埋交通想返屋企都無得返

diverted廈門

QR816 STA 2035
柬埔寨上空調頭

勇武在暗！和理非在明

斬首不割，為民除害，你我有責

支持香港人清理門户

現場有冇人收到

推啊

飛機工程一手
機場T1已經斷曬所有網絡

pish

UO849 STA 1940
九州上空調頭返成田

share比去左機場既朋友

1。入番東涌坐船離開有屯門有港島
2。有Disney 年票入左去先
3。昂坪360未關，上左去大佛先
4。入梅窩再番港島

share 出去，機鐵爆滿，請車上手足兩個位坐三個人，機場站盡量入客！

1745 機場熄燈

今次真係求下大家 一定要走呀 唔好留機埸呀

64

點解仲有咁多人留係度
快d走啦

快走

72181

推啦

假圖

Thanks, live好似都冇，唔該曬

幾多人一樣，登記ID，預約拘捕